一直都講做淡係玩命行為

由武肺低位一班傻淡係到唱淡股市
我就一直好堅定係低位買入靚股
依家咁樣比人夾法仲做淡
只可以講你真係唔識死
乜順勢做真係咁難？
熊熊RIP

只有5仔先係真淡

好支味

升返上34喇 準備回歸35鑽石能量底

未到3蚊都係畀啲傻尻散入貨

35蚊齊頭數

硬過鑽石

樓主今日贏幾多，想學野

正股3K收獲

做淡係生活態度呀
輸錢贏經驗

3月到宜家3k
成績都唔算好

星期五3K呀😂

幾個月前又唔見你講

做緊淡 輸緊20∼30%好肉痛

不過講緊都係果三四百蚊

都叫中型戶

點解明知共產黨會托市都仲做淡
已經做到好出面
700跌唔落
阿里巴巴嗰啲又加入恆指
短線day trade就冇咩所謂